雲尼亞里: 不了, 謝謝

【體育】李斯特城早前辭退了領隊沙士比亞，原來在委任佩奧前，曾希望雲尼亞里回巢救亡，只是被這名冠軍功臣回絕。

雲尼亞里（Claudio Ranieri）於2015/16球季帶領李斯特城童話式捧走英超冠軍，可是翌季因為成績低迷已被炒。繼任人沙士比亞早前亦被辭退，意大利傳媒Corriere dello Sport就爆料，指李城找過雲帥回歸，但後者面對無情的李城，只簡單地回覆：「不了，謝謝。」 雖然Corriere dello Sport未有表示有關消息是從那裡得知，但現時執教法甲南特的雲尼亞里，最近的確曾接受他們的專訪，只是出街的內容，沒有任何一項是關於李城。 雲尼亞里在訪問中提及其前球會車路士今季的表現，指車仔戰績平平的主因是換了前鋒，由迪亞高哥斯達換上了艾華路莫拉達：「這個轉變不容易，DC是一名領袖，可以肩負起球隊，用憤怒去踢球，而莫拉達就只是一名運球者。當你換前鋒，就整套踢法都要換。」

comdom

佢做得好, 係好多港男的示範

點解唔搵Nigel Pearson
唔畀佢個仔踢咪得

不了，謝謝。

不了

好撚型

雲爺爺好波
如果今季李城降班仲正

拋棄功臣

李城今季降到班，我退出連登+剃光頭

利申：李迷

No ,thx

唔係佢教波問題 係成隊波心態出現問題 以為冇佢就拎冠軍 老實講 佢地成隊波 什麼也不是
睇kante佢被炒果日幾有心搵佢 其他果d 垃鳩圾

此POST主要讚佢回絕回頭草之功力

骨氣

李城=港女

當你換前鋒，就整套踢法都要換。

torres

唔信李城有搵佢

雲爺爺

佢教波其實都有好多問題
無錯,佢執教任何一支球隊第1季係有唔錯成績
但到第2季就已經被其他對手睇穿哂戰術
而又無法轉用另一套戰術,結果下下第2季都俾人炒
羅馬果陣已經係咁
國米直情連一季都捱唔到

仲有華倫西亞果期同埋羅馬果期
佢都有同球員發生不和,托迪話佢戰術保守
睇番佢既戰術,442係佢最鍾意用既戰術
雖然一開始對手唔適應佢個戰術而可以長勝好多場
但一旦被對手睇穿哂,佢又可以N咁多場不勝
華倫,羅馬,國米,李城都試過

比我都唔返啦，當人狗呀

有幾多領隊不和會返前顧主度做呀
基本上唔會啦